31看世界而家講全球貿易自由貿易外國傾銷點樣摧毀加納蕃茄產業

而家31台做緊
而家中共係大陸反壟斷

中國蕃茄係非洲賣點解重會平過非洲自己種

真係痴撚線
但中國蕃茄好難食

[港台電視31 ] 31看世界 逢星期三 2130-2230 (2)

31台好多高質節目

所以點解印度一定唔入得rcep
一入
自己啲產品一定比支那全部收皮

只有全球滅支, 人類先會有安樂生活

中學未畢業？

你又答到咩

規模優勢 農業補貼 技術優勢 產業鏈完善
答到你未小朋友？

中國出口既原來都係黑心罐頭蕃茄

外國貨大量傾銷摧毀本地產業
造成失業 貧窮

農業傾銷係資本主義全球化市場既問題
冇支那都會有第二個國家頂上
好似美國法國每年都大量向非洲傾銷農產品
只不過蕃茄係機器收割難度大 先輪到中國上

好叻

發揮頂爛市優勢
但係頂爛市精神從來只會令最少人有好處
咁平既代價換黎中國幾多人月入＜1000
最後得老細贏

我唔叻 係你蠢姐

得啦 係我哋生得蠢
讀你叻都唔滿意